其實香特政府已經係非法政權——社會違約

個政府成日話依法治港，但佢地連合法性（legitimacy）都存疑，最唔合法就係佢地，包括林奠。成個香港有四份一人出黎提出五大訴求，佢可以置諸不理，已經冇左人民授權，冇權力來源卻用武力執行命令，根據現代普世價值，已經失去政權合法性。警隊助紂為虐，就係共犯，就有面講維護法紀。

人天生係有自由，而法律無論如何都會對個人自由有所限制，之所以要付出某程度嘅個人自由去守法，係為左換出人身安全嘅保障，所以法律係社會契約嘅文字呈現，但當社會契約被撕毀，例如執法一方不遵守，法律就自然失效。

最終問題就係：人重要定法律重要？耶穌都問過安息日重要啲定人重要啲。呢個問題又可以用Kolberg嘅個人道德觀發展理論解釋。根據理論，道德觀發展分三階段，簡單講，第一階段就係為左獎罰而去做或唔做某行為，第二階段就係尊重合約精神，第三階段就係最求公義，但非完整公民社會裡面嘅人未必發展到第三階段，香港班高官同警隊正正就係咁，把口只講法治，但根據道德同權力授權來源，已經淪為流氓政體。

轉做英文擺上twitter就啱

同意 推翻政府

根本就冇認受性，應該要倒台⋯⋯

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有冇轉英文

推上twitter

大家都知
唔洗你再post
唔好當自己好撚醒

冇人民授權政府=黑社會

直頭逐個接受審判

要啲時間

咩叫香特
咁都要簡寫

林奠個閪重係度係因為有3萬兵力
法治完全係冇用
所有野到最後都係靠兵力

啱丫

陶傑係咁叫，同九七前香港政府區分，香特有蔑視意味。

要教育下香港人 咩叫社會契約同公權力

終於有人講

講制度同法律好似對香港人好艱深咁

全部送上海牙判死刑

Push